支那人係美帝揾工可以收皮

成日偷完料走返支那老翻啦

U.S. Slows Hiring of Chinese Nationals by Chip Makers

The U.S. has sharply slowed ap­provals for the na­tion’s semi­con­duc­tor com­pa­nies to hire Chi­nese na­tion­als for ad­vanced en­gi­neer­ing jobs, ac­cord­ing to in­dus­try in­sid­ers, a shift that comes amid broad White House ef­forts to pro­tect U.S. tech­no­log­i­cal know-how.

The dis­rup­tion, which started last year, has af­fected hun­dreds of jobs across the in­dus­try at com­pa­nies in­clud­ing In­tel Corp., Qual­comm Inc. and Glob­al­foundries Inc., im­ped­ing their abil­ity to hire Chi­nese em­ploy­ees or move ex­ist­ing em­ploy­ees to key projects in the U.S., these peo­ple said.

It is sig­nif­i­cant in part be­cause Chi­nese na­tion­als ac­count for a large share of non-U.S. cit­i­zens hired for such tech­ni­cal roles, where the tal­ent sup­ply do­mes­ti­cally is of­ten scarce. The slow­down in ap­provals also shows the co­nun­drum U.S. com­pa­nies face in nav­i­gat­ing the U.S. stance to­ward China on tech­nol­ogy: De­ci­sions aimed at pro­tect­ing U.S. com­pet­i­tive­ness in one way could ham­per it in an­other.

支那人個個都係賊

渣，老美都唔係第一日知架啦，岀手算遲